LM等睇啲廢鳩又戴曬口罩

感冒都驚

冇戴好耐

我根本都冇戴過

咁窮？